先排係街見到個乞兒

好老了
垂垂老矣
應該唔算乞兒
冇問人攞冇擺個兜出黎
個陣夜晚
行過見佢好似拎人地食過d煙頭
仲未食完個d黎扯
好似全個世界與佢無關
佢亦都唔理人
人地亦唔理佢
唔知點解覺得自己本質上好似佢
唔知經歷過咩
冇人會知冇人想知
佢亦唔過問人地
除左最基本維持生命所須
就同個世界冇交集
其實好多人都係咁狀態
爭在有冇錢
以前見d乞兒同情佢
係以為自己有善心
諗返轉頭
可能只係身同感受

我覺得無人主動理自己係正常
如果唔自己去同世界接軌嘅話
但又唔係一定要嘅 好睇個人係點

樓主係咪搭N619返工

不是，樓主住新界西

樓主寫d 野幾好睇

樓主係咪姓陳

其實做人洗咩人理
頂天立地連空虛寂寞凍都撐得住